旺角催淚彈美食上市了

好多人買

食完屙黑屎

繼一月一日成功西曆開年,
到正月初一都成功幫舊曆開埋年
香港人勁揪

唔好買呀

有個臭豆腐阿姐知唔食得自己收左檔
淨低班阿叉繼續賣tg肉